其實大家有冇諗過成個10月行程表砍掉重練

見有人開post 話近排部分行動少咗人出席 覺得香港人開始想放棄
有冇諗過唔係班人懶咗 而係文宣跟唔上行動

有人見到時間表吉咗就求其塞個活動入去 又或者呢排有咩突發事就即刻搞活動 但係個活動就set 喺兩日後 甚至乎同一個地點 同時間會有兩個活動出現

咁樣跟本唔夠時間俾文宣組籌備
要知道唔係全部200萬人有上連登 有好多人係靠公開 連儂場 facebook 收料 時間唔夠好難聚到人出嚟

我建議10月份或者下個月開始 將個行程表重新 由零開始 重新編排 俾文宣組手足有足夠時間安排

如果贊成 請幫手推post
如果有其他睇法 下面開放討論

Tui

同意呀
日日勁平靜
係咪收皮啦？
日程表嗰d活動唔係購物就商場唱歌
咩事呀？

我唔介意入商場唱歌 但係如果有其他行動 最好俾最少一個星期籌備啦 唔係根本推唔起聚唔到人

下個月先

我覺得唯一問題係撞得太勁

日日和你唱 為自己加油
仲要一日六個活動

成個日程表都係唱歌跳舞
無遊行無行動
唔知邊個整出黎

我唔介意 但唔希望有人一到11月又即刻填滿咗個時間表姐

日程表好似都好唔統一
不過嗰個抗爭網都幾好

民陣幾時再搞

日日唱歌其實係冇行動可以做

其實6 7 月個時 個時間表雖然都係密密麻麻但亂中有序 唔會搞到人覺得好迷失咁

一部分人會覺得只有兩日時間籌備會唔夠人 而驚危險唔出 咁樣只會搞到出咗既手足更危險

啱呀見到成幾個18區商場唱歌，但又冇講邊區邊個商場，我住太子嘅完全唔知去moko，始創定係朗豪坊。再唔係就有幾日幾個活動撞埋一齊，亂到嘔泡

繼續推

【警世】各位手足 唔好再亂搞突發活動

抱歉 冇睇清楚 原來有人出過類似post 可以推返隔離post

反赤納粹遊行2.0 推上熱門攞共識！

推左反赤納粹七區集會先

要求重制行程表

[行動討論] - 跨區晨運

補充一句 唔好再用bot 文宣好嘛 好多人包括我 一見到就skip 根本唔會睇

建議每區整個組織，然後搵代表出嚟一齊傾活動

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

日日有活動又話平靜
真係來來去去都係個招

推

做住休息撚先，睇下啲活動確定後再岀擊

pish

我同意係日日都有活動 但太過雜亂無章 好易失焦

我唔係鼓吹大家做休息撚 一係呢個月照跟時間表做 下個月開始重新編排 咁會唔會好啲？

見到人鏈 唱歌已經唔想睇落去

文宣跟唔上行動, 係要文宣努力D

而唔係叫行動停低等佢

成班等撚 / 休息撚都ON

10月下旬要整好啲

Vtc要去vtc

呢個係10月份時間表 你覺得真係有可能全部都做齊文宣？

張圖網上搵 如果有改動講聲唔好意思先

好 而家太亂

絕對讚成
勁亂 其實一開頭 集中返 客易睇 又易做文宣 依家一開多到唔知點玩

不如咁 除左緊急事件 SET活動日期只少留5日時間? 文宣真係唔夠時間去做

今晚18區？

睇返7月同8月 都唔係日日有活動...

繼續tui

冇錯 嗰時通常係星期六日有大型活動 咁手足都可以預備得好啲

推 手頭上有幾個唔同版本嘅日程表 同一日啲活動可以完全唔同

8月5三罷咁成功，都叫吹左好幾日定一星期雞，
依家啲行動得一兩日預備，
特別係全民動員個啲，時間不足，
發酵唔切，民忿唔夠激動，咁樣動員會難左，
唔睇連登個堆人真係唔知發生梗咩事，
要時間俾資訊佢地帶動佢地嘅情緒